英國本土既大學排名係點？

見連登仔成日講自己讀緊果間英國大學勁過 Oxbridge 都想留意下

不如整個同香港三大嘅對比表，睇下係點樣

其實冇得比
G5 係會比三大更prestigious
但係三大一樣有勁人做ibd去mit讀phd
有頹人求求其其一個degree 就算 做aco
有錢就去外國讀體驗下文化
預算有限的讀三大都唔失禮

有人話自己間uni勁過Oxbridge?
Postgrad來計 lse ucl ic 都有啲科會嘅
整體reputation邊有一間可以媲美Oxbridge?